2016至17 足球最佳十一人名單預測

St: 蘇亞雷斯 ( c朗 賓施馬)
Lw: c朗 ( 尼馬 夏薩特)
Rw: 美斯

Cm Cdm Cam:
卻奧斯 摩迪 簡迪
(伊斯高 卡斯米路 泰亞高 恩尼斯達)

Cb:
拉莫斯 邦路斯 (大衛雷斯 碧基 華拉尼 迪尼阿里)

Lb:馬些路

Rb:丹尼爾艾維斯（卡華積）

Gk:紐亞 (保方)

教練:施丹

Dele Alli

龍門一定係保方

Alli 係中堅度做乜膠

中堅alli

掃蕩王摩迪個fd

中場有摩迪無摩迪歷

放錯位，自膠

竟然無干提

個陣幾合理

中場有簡迪無干提

今年嘅美斯唔應該入到最佳11

好混亂

navas
carvajal bonucci ramos marcelo
kroos kante modric
messi c7 hazard

打完睇返樓豬先法國撞好多

Rw 獨立去揀無乜選擇，合併揀都無乜人勁過美斯入成50球。

，除左拿華斯，皇馬迷都未必會覺得佢最勁

憑咩碧基有份

巴塞票源問題，利申覺得烏姆迪迪勁d

舉手王憑咩

痴撚線 巴塞成績唔夠好就唔應該？

如果冇感情票冇慣性票， 皇馬會唔會包攬曬最佳11人？

今年有爭議嘅應該係st(牙朗計Lw) rb(卡華積同丹尼爾) 同埋龍(保方/舉手)

唔會 監獄佬唔會有

莫拉達當選都係計皇馬